武漢肺炎，武漢獨立！

所有人請Google 武漢獨立！

輸出革命係唯一出路！光復武漢！

推

好低質個文宣
個logic 完全唔make sense

这些人 一口一个武汉人怎么怎么 武汉人不是中国人？出了事就恨不得把我们分割出去 我们始终相信国家 然后同为中国人就要被这样子对待 明明我们这些无辜的人什么都没有做错

藍絲有咩野係make sense

應該話比佢擴散，育成感染後不死亡的人做新類型人統治世界

核爆都唔割。

對武漢疫情，同好多人相反的另一種看法